\beginsong{Vola bambino\tiny\\Hi ho silver lining}[by={Mogol -- S. English -- L. Weiss}]

\beginverse
Non \[D]devi mai ascoltar nessuno,
\[G] o non vivrai
\[C]prendi quel che da la \[G]vita,
\[D] o lo perde\[A]rai.
\endverse

\beginverse*\chordsoff
C'è una cosa sola
che non puoi far,
far del male a qualcuno
questo solo non puoi.
\endverse

\beginchorus
Vola, \[D]oh si puoi volare,
\[G] puoi volar se \[A]vuoi bambino,
\[D] in alto puoi volare,
\[G] ma quando sei las\[A G]sù
non guar\[D]dare giù.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
E quando hai perso la tua strada,
non lasciarla mai
fai soltanto quel che senti,
non ti pentirai.
\endverse
\beginverse*
C'è una cosa solamente
che tu non puoi far
non devi far soffrire nessuno
questo solo non puoi.
\endverse

\textnote{Rit.}

\beginverse*\nolyrics\chordson
\[D | D | G | G | C | G | D | A] \rep2
\endverse

\textnote{Rit.}

\endsong
